黑狗當食白狗當災

膊頭冇號碼係黑狗
膊頭有號碼係白狗
而加的白狗人心惶惶
因為黑狗不能辨認出來